乜本癲狗個樣似鬼佬咩，已經唔係第一次有囡囡對住我講英文

人哋黎旅遊，
唔識用中文問路咋。

Sell屎佬

肥絲大隻
秒回犀利!

對於冇女問津既肥鳩大隻，佢既行為完全係出於妒忌本癲狗

可能你似蝻亞裔囉

個樣成隻八哥咁
咪叫下handhand good boy囉